1/12 尖沙咀紅館 同 美國領事館遊行(已獲不反) 註定失敗

講真，人數真係完全唔夠呀

兩個公海得千幾人唔夠，真係想搞得成就入去出D力啦，以前人鏈遊行成碼有10000人，一傳十，十傳百先得。

TG group :
尖沙咀紅館遊行 (不反對通知書申請中，30/11決定) :

美國領事館遊行 (已經獲取不反對通知書):

感謝美國保護香港大遊行
(已經獲取不反對通知書)

日期：2019 年 12 月 1 日 (星期日)
時間：12:30 - 16:00
路線：遮打花園 > 美國駐香港總領事館 > 遮打花園

毋忘初心尖沙咀大遊行
(不反對通知書申請中，30/11決定)

日期：2019 年 12 月 1 日 (星期日)
時間：15:00 - 21:00
路線：尖沙咀鐘樓 > 紅館

要人

推

一次推2個

up

又要人玩分身術

我個人認為：多謝左一次咪夠想多謝幾多次，另一個係主線 主線啊

五大訴求遊行

冇計啦 都要支持

我決定去美領

兩個公海得1000人
入去好多文宣可以拎 / 幫手

又美領 反而最重要嘅五大訴求喺區選後到今次先見影 唉

要睇申請成點 8/12主線大雞就全世界去1個

行動po

大家搞活動冇協調 其實我覺得平台可以做埋協調

和你Gig：「幫活動搵義工，幫義工揀搞手」

區選完好似真係有啲失焦

美領申請先嘅咁...
大家以後搞活動其實可以試下水先
唔好撞日子啦

咁都要諗重要性
小勝一仗之後好似散水咁 五大遊行！

咁你又拉 行動po

港豬認為贏咗區選就叫做贏咗 幫幫手屌柒班風向撚

upupup

Sor 膠左

去尖沙咀

美領遊行搞手識做應該取消 早幾日已經多謝咗
12月1係區選後最近嘅週末 係最好表態日子

以前真係人鏈遊行TG唔會咁少人

push

不過尖沙咀搞手又係有改善空間
依家要到今日(30/11)決定係咪搞
8/12 大家真係要出哂奶力推

應該話搞手係邊個對唔上連登嘅人有影響。民陣12/8如果有不反應該會係一個重點

其中一邊係陳雲黨搞

推
近排行動post真係沉晒底
但我覺得五大訴求遊行最重要
美國多謝一次就已經夠 係時候集中返五大訴求

Oh...睇TG channel 都似...

Tg少人應該係少咗行動post姐如果唔係有呢個post我都唔知tg係咩
利申會出

Push

Ok

我個人意見係尖沙咀 (如果有不反)

點解要撞期 同埋中環嗰個時間太早 香港人慣咗兩三點先到

唔明點解而家啲遊行要分地方, 分散啲人好咩

唔好join陳雲黨人啦

佢拉唔拉都推唔到

真 特登搞個大遊行多謝人多一次好弱智

終於有返五大訴求

做乜鳩呀！又一日搞兩個活動，痴撚線

大家都係有心人
懇求搞手往後協調一下
唔想到時又見到連登
呢度又要人 果度又要人

五大訴求12月8日民陣搞

我去美領 Bye

真 唔好再撞期好冇

不要說了我是拉圾

HKAA班護旗手點會放過舉美國旗既機會呢

推爆去

我個人意見係尖沙咀
唔好趁機又拉又分化啦

係佢地搞架
唔知點解張poster無咗搞手既名呢
呢張就有喇 細隻到差啲睇唔到

真係陳雲條仆街搞？ 咁唔撚去啦，食屎啦

真 唔好再撞期 ！
唔該申請一係宣傳之前睇清楚曬個日有冇活動先

已經講過無數次

唉 希望尖沙咀紅館申請到不反

建議全世界去九龍

邊個係陳雲搞？

貼文宣啦

美領

希望尖沙咀紅館申請到不反

推爆五大訴求遊行

又去美領做乜鳩
今日英領又無人去

係 估唔到佢咁黑人憎喎
平時班熱狗訓晒喇？
星期四美國感謝日我都突登問下係咪HKAA班人搞 係我就不了

尖咀for sure

我2個都推咗先 甚至prefer 尖沙咀
不過尖沙咀仲要聽日下午同狗開會

oh shit 失敗原因又+1

佢都係聽大家意見所以遞信搞
點都去主線遊行
美領真係應該取消，之前屯門都識讓畀其他重點活動

主線

點撚解連續兩轉幾個集會遊行撞期

Telegram @hkmudg 物資channel出現 疑似 人血饅頭撚屌

因為搞手唔讓，之前都會有撞期情況但會識讓主線出嚟谷人數

日日推

應該感謝特朗普，但係唔好當佢係英雄咁拜

你地仲唔訓係咪痴線
Btw樓主開個新既推尖沙咀好過 反正有無nono都照出架喇

主辦方：美領遊行：HKAA（陳雲） 紅館遊行：思穎妹妹（連登巴）

搵個藉口九龍港島大遊行姐 不完美 可接受

本身個gp已經少人 冇nono會更慘
按大家意見置頂咗

陳雲 不了

原來美領係陳雲班友搞 咁一定唔會讓了

Good 我會去尖沙咀

咁你又拉 呢個post已經最清楚
之前D post 好多人問尖沙咀係咪取消

你個標題咁樣點推

主辦方：美領遊行：HKAA（陳雲） 紅館遊行：思穎妹妹（連登巴）

美領遊行：已經獲取不反對通知書
紅館遊行：仍需在30/11與警方會面後決定安排

去邊個自己決定，呢個post只係畀details大家。

真係唔夠人又撞期 事實嚟

你不如改過個名出多個

無謂幫佢哋抬轎啦，多人去又要聽佢啲認屎認屁偉論
成班熱狗過橋抽板最叻，大家應該出post叫人唔好去
佢都叫人唔好投泛民啦，話選民比泛民利用吖嘛
佢何嘗唔係，食屎啦

老實講好耐無入啲行動tg grp 哨有睇開個啲，討論又無特別，想有行動又唔會擺上黎傾架啦如果本身搞手無諗好似V剎咁嘅行動咁都無join嘅意義
後生嘅有心跟你無grp佢都知咩事，老一輩都無咁好心機玩tg，不如切切實實做返連濃牆文宣最實際有效

勿忘初心 遊行緊要D
星期四已經感謝左一次

哎呀你地班人真係忘恩負義呀 邊個舉美國旗先架 之後其他人舉美國旗就係騎劫 明明9月8係佢地班人騎劫 屌
佢地班人食屎喇投白票on99 國師喎屌 點解唔見佢出嚟食下催淚彈呀？ 人呢？

係我跟得唔貼定點
啲活動好似出得好急
突然出嘅活動好難召集得多人

謝過一次啦

國師咁叻，中南海又識人華府又識人，唔使我哋啦，陣間call隻大鵬金翅鳥落嚟橫掃千軍，一下就搞掂曬啦，唔使我地啦。

【1/12去邊個好/大集合】愛丁堡集會(不反) 尖沙咀紅館 美國領事館遊行(不反)

唔好推呢個啦 個focus 去咗第到

感覺上好多搞手都唔會理之前啲檢討同意見
自己鍾意就吹雞
過左咁多個月都係咁
唔夠人就走上黎鬧人地唔去

陳雲仆街

多謝夠未

好贊成，本身依家都唔多人出來，仲要一日超過一個，好老實講，玩勇武就話18區開花je, 玩和理非一定係只可以靠人多，分散左人冇哂人氣成件事個影響力就大打折扣啦...

主辦方：美領遊行：HKAA（陳雲香港自治） 紅館遊行：思穎妹妹（連登巴）

美領遊行：已經獲取不反對通知書
紅館遊行：仍需在30/11與警方會面後決定安排

推新POST
【1/12去邊個好/大集合】愛丁堡集會(不反) 尖沙咀紅館 美國領事館遊行(不反)

兩三日前已經講緊12.1有遊行

撞

去完美領去尖咀!!

pushh

推咗先

唔想去陳雲啲活動

推
大家一齊周圍宣傳

幫推
旗海

又感謝D咩野呀，可唔可以聚焦返係五大訴求。
同一日兩個遊行係咩玩法

推 一定去 唔好再休息啦

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

感謝夠未？
去12月8果個算！
果個係巴打同民陣搞嘅
真正5大訴求

各有各做

講真如果當日班popo唔比人聚集或者中途攪事，咁大會點做先?唔想重覆返之前個d結果。

不嬲都唔入公海

推呀

港島一面
九龍一面
自己醒目啦

美領係唔係hkaa搞

陳雲啲怨婦又搞分化

12月1好似有好多個

停止干預美國內政英文係
stop interrupt US internal affairs???

[呢個係行動POST]今日下午兩點遮打花園有中學生x 銀髮集會，和理非同我出黎支持，唔好搵藉口唔出黎（已有不反）

去完美領，再去tst

無得改期咩？以前有活動撞期 搞手好有默契識改期

㨤

Pushhh

雲粉是不會讓人的

去紅館仲可以幫手清理下poly執返D condom走

香港民主人權法案係美國內政
英文點講

似乎某強力組織現在向著遊行示威活動搞分化，總是同一日搞幾個活動出來，分散人數，減低注意力。

陳雲不了

尖沙咀那個取消啦

集中去美國領事館

我唔理你有心定無意

遊行示威一日得一個，多謝合作

主辦方：美領遊行：HKAA（陳雲香港自治）

on9+bye

美國前晚咪搞咗囉,外媒報哂訊息已成功傳出
同類活動搞多次有咩意義?集中尖咀啦

點解咁好死有不反

pish

8/12先見真章,如果民陣拎到不反,應該好多人

擺明由得你地分散人數, 到時就話局勢平静無人出黎, 仲可以等兩邊互咬鬧對面搶人

遊行都有得分化

估計有人到時會交請願信給美國領事館。好擔心信件內容有問題,到時全部示威者被騎劫

會去尖咀遊行

平佢老母靜,聽日全世界去尖沙咀收佢皮

不過重頭戲應該係12.8民陣

721

加泰嗰次夠大爭議都照搞，
美領依啲更加無可能突然取消，
況且人地成個禮拜之前已經叫緊人去，
各人喜好唔同，人地有權揀去多謝美國定五大訴求

會去

思穎妹妹

推！

唔洗嫁
去完港島可以去tst

出嚟啦

陳雲

港島再九龍

Tui

撞晒期 都唔知想點

推行動

一日兩個活動，搞手真天才也，仲要對面海。

快D集中係爭取 "多國sanction"
集中爭取 "多國sanction"
集中爭取 "多國sanction"

主線真係五大訴求
其他支線真係唔好玩咁耐

有冇人唸過去英國領示請願？收集簽名

去TST

Btw 點解又重複之前既錯分散d人？

去邊個好

民陣係人權喎

屌您老味好似贏左咁

聽日出黎呀

想問清楚, 美領搞手係咪青山派?
係嘅話我唔去

其實今時今日仲入公海做乜
幾個月冇入公海

甴近平

一日兩個係柒左
唔代表唔洗出黎
聽日出黎阿

推尖咀五大訴求啊

熱門冇行動post推

分身術

D行動推唔郁

去美領！

Pish

邊個係國師搞？

講真，唔上連登都唔知有遊行

推1/10

2/10

3/10

4/10

推啦仲睇

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

push 政府其實一直都有做緊野 好似旺角咁 冷處理tg嘅影響同唔整d交通燈 佢想儲民怨 休息完就岀黎啦

10/10

推
五大訴求
缺一不可

分身咩

問佢點解行去紅館做終點佢又唔講下

p

陳雲搞既美國活動一定唔會去

推五大素球個個

美領果個係陳雲黨搞

咁點
你去美領篤灰話陳雲係共諜囉
做實事又唔滿意
唔做又屌人冷氣軍師

一定要推，五大訴求未竟全功

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

推，去!

會去五大訴求遊行
五大訴求 缺一不可
唔可以令義士變condom

幫手推
一直唔知有咗不反，直至睇咗呢個post

咩叫打尖交信？果時兩邊都有交到信，同埋HKAA係最早舉美國旗班人

乜又分散左架

補充下，所謂旗隊leader係比人話想搶劫舉旗成果同搭大台

個人覺得一日最多香港島 九龍各一個活動已經係極限

而家究竟去邊個

嘩陳雲做實事
本年度最佳笑話
請問做咗咩實事

喂呀去邊個

你嘅邏輯係：HKAA係陳雲嘅，去HKAA遊行=幫陳雲抬轎

好啦，民陣係泛民嘅，照你呢個「邏輯」，去民陣嘅百萬人遊行=幫泛民抬轎，所以當時連登仔應該唔好去，係咪咁解？

又要人分身

九龍嗰個好似唔係好搞得掂，可能一半就會俾popo取消
美領陳雲嗰個就應該搞得成，但淨係多謝侵

自己決定去邊個啦

S

煩唔煩呀 使唔使同一日搞咁多個遊行？

推爆

依家真係要諗下活動編排,
說好的一日最多一個...
同埋唔好搞得太密
一星期4-5 個活動 已經好難有咁多人去....

推 聽日見

不如今日開post決定好去邊一個

上面巴打邏輯無錯喎
國師都係呢個邏輯叫人唔好去69遊行
apply返去hkaa個遊行咪fit晒囉

人血饅頭已經食左。

永遠的反對派理撚得你

叫人舉美國旗，情感上連繫美國政界同民間，令佢哋支持我哋嘅抗爭運動

然後你呢位「旗隊leader」就想偽造歷史，搶劫人哋功勞，就話人哋「冇做嘢」，「騎劫」你喺人哋舉咗旗，攞到美媒關注之後先出現嘅「旗隊」。你條仆街冚家產到而家都仲死心不息咁喺度偽造歷史，話人「冇做嘢」，你都夠惡毒喎

Pushhhhhhhhhh

[img]

陳雲6月唔支持搵美國
到佩洛西出聲話會推人權法後先轉風
101又叫人唔好出
e家叫人籌錢比佢研究起返市政局
誰不知當年解散市政局果時陳雲就係做助理搞既

推推推推推

你駁唔到我之餘仲想不斷作故仔轉移視線，真係卑鄙無恥

「誰不知當年解散市政局果時陳雲就係做助理搞既」
Truth：陳雲當時做嘅係研究總監，搞文化政策嘅，老董殺市政局關佢L事

你咁講法咁當其時做公務員嘅咪全部都係殺市政局嘅兇手證明私怨上腦真係會令人變智障

聽日美領見

啲圖駁晒你喎
陳雲前言不對後語仲有得spin咩

以為paste一堆事先準備好攞嚟洗版誤導人嘅圖就係駁咗我，但又冇解說，我真係冇話錯你係智障

美國搞緊彈劾
呢邊就多謝trump

回歸初心，
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

入咗了。加油💪。

推推推

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

我會去港島

又話日程表被捕 自己又搞日程表 咩概念

美領嗰個係陳雲搞嘅 不了

屌咩又同一日搞2個

曱近平

要人呀

撞哂

推番行動post啦
抖夠未大家

其實好多人岀過聲，唔該以後注意番一日只可以一個遊行，幾十樣野點聚人呀！！

講咗唔好撞日子都成幾個月
點解又要撞
成日話檢討反省
係咪同林奠一樣得個講字

入群未呀大家

做乜尻又分開 係咪ON9

D

全力去九龍果個

推依個

推呀，要人

抖夠未香港人

推爆佢

撞期真係好On9

全港修復連儂牆